以後喪禮唔准著黑西裝，因為歧視黑人

大家要改著白西裝

華人傳統好似係著白色喪服

白西裝都係歧視黑人
我懷疑你係白人至上份子

？？？？

白色？ 啫話影射黑人啦 你仆街啦你

支持

dark mode係咪歧視黑人

可可脆片都要轉色+換packing+道歉了

自我歧視？